+++
 title = "Вакансии в Шарп Девелоперс"
 date = 2021-01-14
 description = "Вакансии в Шарп Девелоперс"
+++

Вакансии в Шарп Девелоперс
 
Sharp Developers в связи с расширением приглашает на работу Senior/Middle Fullstack Developer .NET
http://sharp-dev.net/ 
 
- Формат работы: удаленно из любого города 
- Зарплатная вилка: от 120 000 180 000 
- Оформление: договор услуг, подряда, ГПХ, самозанятые, ИП 
- Для связи: Телеграмм: @elinashmotikova, Моб. 89319715099, Вац Ап 89319715099. 
 
Описание вакансий можно посмотреть по ссылке: 

https://drive.google.com/drive/folders/12IrGf_HWJLgQlsRE40t5TZBAiEb-gPKS?usp=sharing

Компания предлагает:
• Полный день, удаленная работа. 
• Корпоративное обучение английскому языку. 
• Классный коллектив единомышленников. 
• Вознаграждение зависит от уровня квалификации и устанавливается по итогам собеседования.

#вакансии